【港鐵工會元朗站見劉天成】現場直播

【港鐵工會元朗站見劉天成】現場直播
話聽日港鐵唔會罷工

唔好怪任何車長

人地未有support
出實名信已經好盡

諗下計

push

其實好多香港人想罷但唔知點罷
你罷人哋唔罷 就驚比公司秋後
一啲罷工權利都無

聽日港鐵唔會罷工 3'07"

車長唔擺工，不過壞車就好難講，你知啦

依家風頭火勢邊間唔罷就杯葛邊間
再唔係開party